<resources>
    <string name="app_name">MyRecycleView</string>
    <string name="hmj_name">HMJ Polines</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>HMJ Elektro</item>
        <item>HMJ Sipil</item>
        <item>HMJ Mesin</item>
        <item>HMJ Akutansi</item>
        <item>HMJ Administrasi Bisnis</item>
        <item>UKM PCC</item>
        <item>UKM Konsep</item>
        <item>UKM Jazirah</item>
        <item>UKM Rohkris</item>
        <item>Menwa</item>
        <item>UKM Racana Pandawa</item>
        <item>KSR</item>
        <item>UKM KWU</item>
        <item>UKM Kopma</item>
        <item>UKM PECC</item>
        <item>UKM PP</item>
        <item>UKM Sport</item>
        <item>UKM Wapalhi</item>
        <item>UKM PLBS</item>
        <item>LPM Dimensi</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Elektro adalah salah satu Himpunan
    Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi
    kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Teknik
    Elektro untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Sipil adalah salah satu Himpunan
    Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi
    kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Teknik
    Elektro untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Mesin adalah salah satu Himpunan
    Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi
    kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Teknik
    Elektro untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Akuntansi adalah salah satu Himpunan
    Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi
    kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Teknik
    Elektro untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Administrasi Bisnis adalah salah satu Himpunan
    Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi
    kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Teknik
    Elektro untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Unit Kegiatan Mahasiswa Polytechnic Computer Club atau biasa disingkat
    UKM PCC, merupakan organisasi di Politeknik Negeri Semarang yang bergerak di
    bidang informasi dan teknologi. UKM Polytechnic Computer Club secara eksplisit
    terbagi menjadi dua bagian inti, yaitu Workshop dan Organisasi</item>
        <item>UKM Komunitas Seni Polines merupakan satusatunya unit kegiatan mahasiswa di
    Politeknik Negeri Semarang  yang bergerak di bidang Kesenian. Nama UKM Komunitas Seni Polines
    diresmikan pada tanggal 21 Juni 2003. Fungsi UKM KoNSeP adalah sebagai satu-satunya sarana
    pembangunan dan penyaluran minat dan bakat Mahasiswa Polines dalam bidang seni dan berorganisasi.</item>
        <item>UKM Jazirah adalah oerganisasi kemahasiswaan Politeknik Negeri Semarang. yang bergerak
            di bidang dakwah islam berlandaskan Al-Quran dan As-sunnah. UKM Jazirah adalah UKM di bidang
            kerohanian khususnya agama islam yang bertujuan menambah nilai-nilai agama islam di Polines.</item>
        <item>UKM Rokhris atau Rohani Kristiani adalah oerganisasi kemahasiswaan Politeknik Negeri Semarang yang bergerak
            di bidang kerohanian kristen dan katolik. UKM Rokhris juga dapat mengembangan potensi diri dan keimanan mahasiswa
            Politeknik Negeri Semarang.</item>
        <item>Resimen Mahasiswa atau menwa adalah sarana pengembangan diri mahasiswa ke arah perluasan wawasan dan peningkatan
            keikutsertaan dalam upaya bela negara dan penguatan ketahanan nasional.</item>
        <item>UKM Racana Pandawa merupakaan salah satu UKM yang bergerak di bidang kepramukaan di tingkat perguruan tinggi dengan
            gugus depan 05.083-05.084 yang berpangkalan di Politeknik Negeri Semarang.</item>
        <item>Korps Sukarela atau KSR adalah salah satu wadah sukarelawan yang melakukan kegiatan keepalangmerahan sesuai dengan
            Tujuh Prinsip Dasar Gerakan Internasional Palang Merah dan Bulan Sabit Merah. Dalam melaksanakan tugasnya, KSR berada
            di bawah naungan PMI.</item>
        <item>UKM Kewirausahaan atau KWU merupakan salah satu unit kegiatan mahasiswa yang bergerak di bidang ekonomi. UKM KWU
            dapat memotivasi dan membangun jiwa kewirausahaan di kalangan mahasiswa Politeknik Negeri Semarang.</item>
        <item>UKM Koperasi Mahasiswa Bahtera Menunggal atau Kopma merupakan salah satu unit kegiatan mahasiswa di Polines yang
            bergerak di bidang ekonomi bisnis. yang membedakan UKM Kopma dengan UKM lain adalah UKM kopma telah berbadan hukum.</item>
        <item>UKM Polytechnic English Conversation Club adalah salah satu unit kegiatan mahasiswa di Polines yang bertujuan untuk
            meningkatkan kemampuan penggunaan keterampilan bahasa inggris bagi anggota aktif pada khususnya dan mahasiswa Polines pada umumnya.</item>
        <item>UKM Pengembangan Pengetahuan atau PP merupakan salah satu unit kegiatan mahasiswa di polines yang bergerak di bidang penalaran dan
            penelitian. UKM PP bertujuan meningkatkan kreatifitas mahasiswa melalui robotika dan Karya ilmiah.</item>
        <item>UKM Sport merupakan salah satu unit kegiatan mahasiswa di polines yang bergerak di bidang pengembangan minat
            dan bakat keolahragaan. UKM Sport memiliki 9 cabang olahraga antara lain sepak bola, basket, voli, tenis, karate
            taekwondo, pencak silat, futsal, dan bulu tangkis.</item>
        <item>UKM Wahana pecinta Lingkungan Hidup atau UKM Wapalhi merupakan salah satu unit kegiatan mahasiswa di polines yang bergerak di bidang olahraga
            dan alam bebas. UKM Wapalhi didirikan pada 4 desember 1983 di Politeknik Negeri Semarang.</item>
        <item>UKM Polytechnic Limited Broadcasting System atau PLBS merupakan unit kegiatan mahasiswa Polines yang bertujuan untuk
            mengembangan kratifitas dan kemampuan mahasiswa khususnya crew dalam broadcasting, public speaking, dan bidang elektro.</item>
        <item>Lembaga Pers Mahasiswa Dimensi atau LPM Dimensi adalah lembaga yang satu-satunya bergerak di bidang jurnalisti yaitu pers
            mahasiswa, serta berfungsi seabgai kontrol sosial. LPM Dimensi adalah organisasi yang bersifat semi otonom.</item>
    </string-array>

    <string-array name="photo">
        <item>https://i.postimg.cc/QxdcLRBk/hme.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/yxBXSxYw/hms.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/LsL1BS7R/hmm.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/3NS4Jxyj/hmak.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/pLYvD1Z4/hmab.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/8PGrdsgC/pcc.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/QC3VqYPz/konsep.png</item>
        <item>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcQFCptInRxgr-wD_ktXMmzB8q-GQ0tkudQb7inAL0xPXYgLtZc2</item>
        <item>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcQvkCAO32dsxYO3BydlDkCFO4b2hp8gZBaXA9N0ft_WMSGDQHdz</item>
        <item>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcRaCNz3NRLf_nZe7MpdIoL_i-xk18ifIxOY8g9VYhQpgybdtJL2</item>
        <item>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcQBbjkz37YGqxrKMosxztgtLbgerweTBKM1lL9TIlf22A7Lt8O5</item>
        <item>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcR_MnlrzCKbyxKqxdrVtAbbg-P16BsCpE5E7vnXJLxnitJN7ITG</item>
        <item>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcRGWvhq7N1CA0vx5yoyfykF8Yd8NX_SmVIgbPmdkWJV-0J934O9</item>
        <item>https://www.polines.ac.id/bpm/assets/images/logo/kopma.png</item>
        <item>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcTcpY5cjFK8lnmdUDId0ycV0Z1Sx0tjydOrxGPP3ahkehNU1Awl</item>
        <item>https://www.polines.ac.id/bpm/assets/images/logo/pp.png</item>
        <item>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcQedq9tMLOxORorQRNAicWemIGMbA_QmMJ6yaJ6DhS5dq-Kv9Ss</item>
        <item>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcTD-Li59ib8gNEw-SP4GqBsjDXiLvV2nRh6c6zdVlACTzt_8ERR</item>
        <item>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcQ2DMDryD2RjaWMITfXNkEb7faLejQi3gQflJvlkirBLjxyW-4J</item>
        <item>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcSJHs-2R3s_ZrhGB_8TfSq_PhZPBz_gkuK-r1X5GexrcFx-uyI5</item>

    </string-array>
</resources>
